[戰世界魚腩盧森堡] C朗：為國家隊榮譽而戰！

盧森堡 - 世界排名87
已失8球

C.朗拿度曬照:為國家隊榮譽而戰

新一輪的國際比賽日已經來臨，C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）已經前往國家隊報導，葡萄牙人也曬出了在國家隊集訓的照片，表示能夠代表國家隊出戰總是非常開心的事情。

C.朗拿度寫到：「回到自己的國家訓練，代表國家隊出戰，見到那麼多朋友總是非常開心的事情。並肩作戰，我們將會再一次為提升葡萄牙國家隊的聲譽而戰。戰鬥吧！」

管理管到咁點x得

準備刷數據